「fact」又有三毛搞事，冇人掂到阿伯，佢自己暈低

明明出撚哂fact，竟然有人出post話佢俾人打死？仲要咁多人正評？中伏啦

唔好抹黑自己好冇？正評之前fact check

推

push

垃圾三毛又開工

停一停，諗一諗

路上零意外

721

三毛死全家

推依個緊要

用腦啦 如果真係有黑衫係對面 佢隔離班人就唔會咁輕鬆

屠元結義

多行不義必自斃

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行